730 d post沉晒????

如果聽日又失敗
下次再動員就會狼來了

請

請唔好要行動既手足落單

推啊

推

請大家一齊行動

聽日有咩做 啲po搞到好亂 除左塞地鐵仲有咩

有車的話就慢駛
如果你真係要返工, 希望都可以阻下車門關上

攪好左運輸先留意其他動員

其實要stay喺調景嶺個站入面
定係上車之後唔落車？
我搵整都無post講要點做

唔好上車唔落車啊無用架

[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！

唔該巴打
聽日見

如果自覺做唔到

就係其他站衝門助攻

成日喺度搞抗爭嘅同我入黎！！！

[香城online]傳令兵的技巧和心得

有冇禁制組 病人可以pm @zisusername
病人好簡單，你比人撞到你突然腰痛要訓係地下郁唔到，其他人會黎幫你手企隔離

7月30不合作運動 及 8月5罷工行動整合

7月30日港鐵不合作運動之詳情

公海TG Channel：@sitmtr
公海TG Group：@mstopthem

日期：7月30日
時間：07:30
地點：調景嶺地鐵站上車
人數：自己及現實朋友一位，若多於兩人請扮唔識（切勿ONLINE組隊）
隨身物件：行李箱、公事包、背包等（切勿攜帶任何可疑或危險物品）
衣著：普通上班／上學服飾（冇DRESS CODE，切勿過份張揚）

（Ａ）行動目標
癱瘓港鐵及交通，以致罷工罷課罷市，迫使政府回應訴求。

（Ｂ）行動內容
齊齊搭港鐵，如果見到有病人病倒，作為熱心市民，請拉手掣，等待盡責嘅港鐵職員提供協助，並保護好病人。

（１）其他行為
切勿做其他激烈或犯法行為，呢個活動係俾和理非／承受唔到風險嘅人出一分力參與爭取，一切安全至上。請記住，行動只係守法搭地鐵，車箱內如果有人絆倒／有病人暈倒，請各位熱心市民提供協助並保護傷者／病人，例如：月台緊急制／車頭車尾逃生門，容後再討論或視乎現場人數再跟隨Admin指示。

「車長很怕斷了繩索的逃生門，怕得會請病假」 - 港鐵車長

（２）點解搞地鐵，會喪失民意喎
有人話要有政治智慧，唔好搞地鐵，搞到普通市民冇得返工返學。但其實你做任何嘢，衝擊立法會，靜坐，遊行，甚至乜都唔做，都可以有唔同嘅人怪罪於你。各有各做，無需刻意爭取同情或體諒，加上輿論形勢控制唔到。好多野都會失民心，但係做左就有機會，唔做就一定冇

（３）自發／各自搞得唔得？
得，但唔建議。因為唔會有明顯效果，6月14日同7月25日係好例子，唔夠人做冇人保護，各有各做只會係一盤散沙。不如團結啲，安全地集體行動，大家保護大家，拖延嘅時間可以更長。

（４）喺其他站／喺其他時間搞得唔得？
之後有可能會喺其他站搞，但先統一7月30日喺調景嶺上車。揀07:30係因為上班時間，返工嘅一定係呢啲時間返，其他時間作用同影響唔大，下班時間唔好搞。所以07:30，真係真係唔好遲到。

（５）如遭拘捕／截查／罰款
冇做壞事光明正大唔洗驚，唔好被兇到，最緊要清楚自己權利。以防萬一請事先記低律師電話，其他需知可以喺其他地方搵到，呢到就唔詳述。另外可嘗試使用國語或英文同警察／港鐵職員交流對答，香港係國際都會嚟。大家良好市民，盡量唔好發生衝突，記得要有禮貌，但如果見到有其他良好市民被粗暴對待或恐嚇，請挺身而出幫幫手，保護好大家。如果有市民真係不幸被捕／罰款，請搵方法喺群組入面或同Admin講聲，事後記得拎口供紙同報平安。

我冇嘢講，我要去醫院，我要見律師，我唔解鎖電話，我唔簽任何文件。

（６）口罩／帽／服飾
普通返工咁著就可以。口罩／帽自己決定，冇需要刻意掩飾身份惹人懷疑，冇DRESS CODE，切勿過份張揚。

（７）互相保護
全程盡量望實手機同打吓字，請小心螢幕亮度同隔離嘅人。另外亦要留意身邊情況，如有其他市民需要協助，請作出支援，保護大家之餘亦要保護自己。

（８）個群組有鬼
個群組係一定會有鬼／狗，避唔到。唔需要捉鬼，唔駛理佢，Admin見到自然會踢。當日行動期間一定會有記者同狗，一切跟現場指示應變。如果現場發現唔夠人Admin亦會有可能叫散水，安全至上，冇人想有人出事。記住你只係搭地鐵返工返學，冇犯任何法例，唔需要驚。另外，請記者朋友手下留情，呢種時勢請盡量唔好影人樣。

（９）地面交通
死火燈為記認，全港大塞車，歡迎有車市民配合。

（１０）失敗咁多次仲要搞？
失敗原因係因為每一次都唔夠人，你試諗下你會唔會可以承受成車都望住你嘅目光自己去頂門？只要成功到呢一次，大家知點玩就好容易可以發起第二次，第三次。

（１１）總結
最後，有人可能會好興奮同覺得好好玩，有好多意見同建議，但有啲人可能根本唔會去現場，所以請小心一切帶風向言論。選擇參與嘅話請先清楚明白目的同理念，唔認同呢種做法嘅亦請你離開，各有各做。如有疑問，請重睇行動內容及本說明書或直接聯絡Admin。任何無關討論／無關消息／帶風向／鼓吹犯法或送頭行為／唔睇哂詳程就問問題／講阻住人返工／講喪失民意／講唔好塞地鐵嘅，全部一律即踢，要講自己返連登或者其他群組講。呢到只係一眾市民守法搭觀塘線返工返學，去感受地鐵世界頂級嘅服務質素。完。

公海TG Channel：@sitmtr
公海TG Group：@mstopthem

宜家呢個時勢已經係最佳時機去升級
“It’s now or never.＂

8月5日7區集會及全港大三罷之詳情

公海tg channel：@saveinghk
公海tg grp：@saveinghkgrp

全力推動

朝早推返晒730 post上去

Push